一人一個粵語正字

唔係講緊「咗」同「左」，有好多真正嘅正字我都見人打唔啱

例如：
禁制 -> 撳掣

留名學嘢

好撚多文盲根本咁簡單都寫做跟本
同班弱智講粵語正字, 傻的嗎

屌屄

中文系博士

睇撚錯

下—>吓

以經 => 已經
當時人 => 當事人

𨳒閪

個個->嗰個
有啲仲會寫到變 果個

有無人識個 young 字點寫

一腳young 落去個young

由"撐"字變出嚟?
功夫有招叫"直撐", 同一動作

其實有種情況係有音無字。
因為先有語言，後有文字。

我覺得呢條講得好

推

口字邊香港字唔好計住，但係個「咗」字都嘈咗成個月

麤

戇尻✔️
戇鳩❌

麪包✔️
麵包❌

尻定㞗？

捕獲肥絲